屌佢老帽，今日食完麥記十蚊九件麥樂雞，屙d屎臭到仆街！

麥記 d 麥樂雞都唔知用咩原材料做

下次咪制

食完又梗胃

福喜肉

帽你老母